大埔三育招搖撞騙公廁

借朋友AC 大家唔該麻煩幫幫手餵各大平台宣傳防止佢出黎害人！

翻Facebook 啦

做乜春

LF2

2000fun

依家00後真係特別麻煩

對話啲簡體字係乜事? 大陸仔?

大陸仔養倉鼠就是撚旦啦 反正都死 邊個養都一樣

00後真係開始打簡體講普通話用埋啲大陸用語

佢自稱黑社會

整死人哋隻倉鼠， 可以話買嗰隻咪得囉

投訴過去佢學校 佢學校都唔處理

周圍呃人錢 重要借人手機唔還， 整死人地隻倉鼠

我送埋倉鼠糧畀佢 攞到佢屋企 佢都可以 餓死隻倉鼠

佢爭我個friend三千蚊

同埋佢會無端端去人屋企

之前無端端星期日 去我屋企 話搭咗五百蚊的士 過嚟要我畀返佢

旺角搭返嚟屯門先180

一瞓醒冇咗五百蚊

去阿妹周圍呃錢 又爭我錢有爭我朋友錢

仲要整死 人哋隻倉鼠

我送埋倉鼠糧畀佢 佢可以餓死隻倉鼠

借人哋部手機唔還

本身我以為佢會改 點知今日又搵人 私聊我 話吹雞打我

仲要佢 個妹 出街次次冇帶錢 都問我同埋 我個friend借

之前我個friend還返錢畀我 將啲錢放喺佢嗰度 叫佢畀返我 去全部用曬

之前諗住幫佢慶祝生日 買曬禮物畀佢 朝頭早九點 等到去夜晚十點 佢先話唔畀去佢屋企

仲要我哋喺觀塘 去沙頭角

咁樣衰都呃到...c hing你好餓咩?

詳情：

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

抵撚死啦蝗

生日16/4/20係咩事佢未出世wor

2004咪寫2004囉反正個username已經寫到明
寫乜20..

我用咗六千蚊夠 佢仲要x-ray手術全部夾埋

持續爆新料
巴打絲打如果有興趣可以密切留意 我ig： carry.cat_11_16

佢家姐仲唔仆街俾自己個最細嘅細妹掉落地 明知啲3歲小朋友唔可以咁樣拎去掉

個小朋友唔適宜我唔怪佢但係佢唔應該畀囉 一隻倉鼠唔係生命

LF2019

大家可唔可以幫我討回公道呀唔該曬 或者密切留意我instagram 因為我自己其實開夜班 呢一排

佢本身已經喺15年期間影相嗰一鑊 高登

呢到唔係你飛卜個WALL，玩公審返飛卜啦
呢到係LIHKG，唔係on9仔女同盟會
知唔知你地兩個都好撚ON9好丟架

2004......

綠你老母茶婊呀
你老母就婊比狗屌添呀

好好笑 搞笑post

我屌你老母支那人，做咩唔貼上貼吧啊

返5p啦
宜家d 5p仔都有連登acc 痴撚線

無錢食飯都呃到1000 蚊返黎

點幫到你？

你個「綠茶婊」係乜撚嘢

火星文？

返大陸啦鄉下仔

樓主幾歲

樓主小學畢業未

睇個樣都知係新移民

樣衰大陸喱，咁都被呃真係無嘢講！

一

On9 樓主無視 d 把打屌緊你殘體字大陸用語支那狗呀 ?

死撚返大陸啦

過來人表示，宜家三育還流行講黑社會同跟人架咩？我中一個時啲高form就個個都係，不過好多年前了，認真吹咩雞呀，2019年啦，要打就郁手，唔洗放上連登

返大陸post啦你

幾多歲？

啲對話用簡體字就知沒有一個是無辜

小朋友齊打交

走拉你

咁珍惜隻倉鼠就唔會冇啦啦俾佢養啦
冇啦啦俾自己隻寵物人養 你地仲on9過條女

簡體字

屌你老母 po 上黎托柒咩

俾佢呃嘅人真喺唔抵可憐

樓主會唔會衰11?

返5p啦死狗公諗住呃d妹妹仔屌西

希望樓主過幾年睇返依個post唔會覺得尷尬

on9到震 咩事？

00後特別煩

綠茶表？？？？？

表你老母啦大陸閪 躝返去你個抖音開post啦

死翻去fb啦

00後真係垃圾 返大陸啦

咪理樓主啦 想網絡公審人

狗屎垃圾都po

小學雞

成單野都好on9

乜鳩都擺上連登

用殘體字唔怪之得樓主被人呃

躝啦騙你老母

00後

2019大埔中學仲有人入黑社會真係好有趣
有冇20蚊唱K先

過主啦支那仔

講到咁大仲唔報驚？

蝗小朋友齊打架

大陸哩d生活趣事關我地撚事咩

咁都比人呃既你地都係弱智

啲零零後做乜鳩，又用支那語又5p字
我以為自己入錯討論區

( Show Blocked User - 巨雨夾腸 )

乜柒都擺上連登

最撚on9係有人話自己幾年前係紀律部隊

child登

有冇人起返樓主祖 最撚憎人私事都放上嚟

成班垃圾新移民00後殘體字蝗蟲用語
抵撚你地死 大快人心

字體殘 腦又殘

我似20

點解我睇唔明樓主寫咩，係咪得我一個唔明？

你並不孤單

same here

Btw 樓逐同朋友集齊哂比狗屌既元素
1. 中學生當連登係fb
2. 腥港人
3. On9

小乜野三 lf2 ready!

好似20

抵撚你死啦支那豬

小朋友齊打交

盲字都唔識隻但又要學人用支那用語
「婊」呀

借隻倉鼠俾人養 ？
肯借果個都痴撚線啦，我問你老母借個仔嚟養下呀！

你用綠茶婊我都算台灣都用開
但你好人好姐打簡體字未睇內容都屌咗你先
唔好怪我哋點解咁惡
因為香港人日常生活係唔應該用簡體字

依d野放落5p都厭柒喎

大陸狗

你黎香港搶學位
睇死你講野都唔係用廣東話
打字一舊舊
同你咁樣傾wts正常都想打尻你
你尻痕怪得邊個
自己寵物都借比人玩
你又唔評估你朋友咩料
你都有份害死隻鼠

支那豬俾人玩應該高興先係

btw樓上啲打大陸嘅留意返
係支那，唔係大陸，同佢哋無親

好戇鳩，無啦啦要人幫你討埋啲狗屎垃圾既公道

咩叫專去海洋公園be Fd

成班大陸閪/撚

勸樓主讀多d書 識多幾隻字先好學人開post啦
d錯字多撚到
仲有你淨係爆咗借iPhone唔還、虐畜、屈人畀錢
最多都係雞係大仆街
人哋點樣公廁法先？
標題黨？

1999

人哋廣東話都未識
以為公廁係鬧女人就一定啱用

上百度貼吧講啦傻閪

拉你老母

負評比你個on9垃圾支那00後

笑而不語

抵撚死啦
字都未識打 冇人明你講乜鳩呀
用埋啲支那用語殘體字
雖然我好同情隻倉鼠
但你竟然借隻倉鼠俾人玩就你都有錯啦
（唔知係你朋友定你 睇到好撚亂）
成件事就係你精蟲上腦
條女咁撚豬你都俾人又呃錢又呃倉鼠

Btw, 可唔可以唔好再貼條女 真係好撚柒 見到都想行遠啲

小你老母閪三
三你老母臭閪

香港人淨係會講二奶

三育由00後開始已經變曬做on9仔
完post

支那蝗 返大陸啦屌你老母

人地叫你比500的士錢你就比，都on9

19樓樓主ig

LITTLE FIGHTER FUCK OFF

死返去你個人人網啦大陸閪 偷你媽媽爸爸個isp email 玩得開唔開心呀？

定原來大陸email都register 到連登ac架依家？

啲零零後個腦生係屎忽

我都想射下

殘體狗食撚屎啦